西鐵綫組人鏈

屯元水要人
出面好撚爆入唔到嘅都過黎

屯元天

係邊